[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5149)

hi

新字頭開左

屌！難得開得岩😡

696中

696 係東京？同埋點解